聽朝出黎，而家快 D 休息

唔好仲上連登啦，早 D 休息啦，聽朝一場硬仗